懷舊遊戲 唐老鴨歷險記

唐老鴨 屎泵戰記

條片最後果到好似要攞左綠色屎泵先入到

哩隻好玩呀

中佬巴打 多謝收看

我玩完第一關都覺得唔錯
你都有玩過呀？

鍾意既訂閱下

深淵巴打 多謝資訊

話說屎泵做武器都幾 羞辱對手

有度我專登車落個鳥嘴度